金鐘啱啱有人阻左

全世界去金鐘

push

往上環方向?

咩月台？

推

be water